我好想屌9今晚係出面d人

如果坐係冷氣下面，睇住個mon, 開包熱浪嘆緊世界既你有標題咁既諗法。

唔該你幫手幫口去
屌9 個政府！
屌9 黑警！
屌9 黑社會！
屌9 冇腦藍絲！
屌9 偽中立！
屌9 紅媒
屌9 政治冷感！
屌9 不公義下仍然選擇中立！

大佬，我地嘅槍口， 可唔可以學下班仆街黑勢力對我地咁一致。 求下你地一致對外，矛頭指返住惡勢力源頭。

永遠記住 和理非/勇武派 係同一陣線係同路人呀。 要記住當初立下 不篤灰，不摘責，不割席

比黑勢力分化到我地，條路就會愈黎愈難行呀。
仲等？？！ 如果冇咩事，即刻去做文宣啦！

自推， 如果覺得有道理既都幫手推一推

自推

不篤灰 不摘責 不割席

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

推

藍尸唔會入黎睇
所以係度講都冇咩用
節哀順變...

諗返7.1 既我地！

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

各位手足 係時候要搓吓你個心

好同意！